不要說「Be Water」，試著說「Hit and Run」

最緊要易睇易明

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推
記得85罷工

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

[Be water] 香港需要有漁民

有鬼引人留
仆街
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

hit and run

Agger

Hit and Run Please

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run

Push

理想：Be Water
現實：Iced

係時候改口號啦

Hit and run

鬼咩 事實就係有班戀戰撚害隊友
14到依家都有

Hit and Run

Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run
Hit and Run

中文可以話「點到即止」

再推